法國黃背心黎到第五十周 仍然面對住警暴 仲依然堅持緊

人地法國由上年11月到今日足足一年 每個星期都面對住警暴TG放題都未肯認輸 幾時輪到我地發晦氣?
各位聽晚出黎啦

黃背心亦俾左個教訓我們
就係唔好令出黎的人唔知做乜
有時覺得罵警察都無用、純粹是情緒發洩
結果大家屌老母、係我地理虧